同朋友嘈fb藍絲撐警撐修例人嘅心態

哩幾日開番fb睇
見好多親戚朋友都喺撐修例撐警
再留意番撐修例、藍絲、撐警、中立偏左嘅言論

大多數都喺圍繞
冇犯罪怕咩俾人拉
警察都喺人，唔喺班暴徒飛磚洗開槍？
搞還搞，阻到人搵食就錯！

我歸納哩堆人喺
自私底
心態：各家自掃門前雪
搵食緊要過一切
邊度有著數痴邊度
牆頭草
港共黑警有黑材料唔‘敢’提
只要開岩價佢地喺可以冇底線唔諗人格

（先不論佢地有冇俾人洗腦誤導）

我同朋友傾起，意見兩立
睇下連登各位點睇以上歸納

讚成
反對

認為講法
不偏頗
偏頗

多謝巴打
睇下佢地睇完有咩偉論

共通點係『自私』的確係無誤。
所以只要確定自己唔會係被欺壓嘅目標佢地就會覺得條法例係好嘢（例如做緊紀律部隊/）。覺得反對嘅人好無聊。

我都有舊同學係做紀律部隊（唔係警察），性格係好自我中心，自以為是，佢有個心態係覺得：你反嘅咪去同阿爺講囉，去同特首講囉，點解要為難個警察呀？你打死佢佢都話唔到事架啦。咁簡單嘅道理都唔明，唔撚用下個腦。（親耳聽住）

哩d真係事不關己己不勞心
唔怪得有人會講奴性根深蒂固
打死佢佢都話唔到事，只慘被打死永遠係示威者先
但警察都淪為政治工具，又自己玩埋輿論

都係果句 今日共產黨申手入來攪你司法獨立 你可以話唔關你事 到有一日 共產黨做d 野傷害你利益 你想出來反對 已經太遲 因為果時拉你已經係合情 合理 合法

佢地仲未醒

on9，咁撚大個警察喺前面擋撚條路，點揾呀 條友用唔用腦

有邏輯分析能力就唔會咁自我中心啦。
有d人就係永遠都會當見到人哋做一d自己唔會做嘅嘢嘅時候，就睇唔順眼，就唔會理邏輯，鬧咗先算。

其實最唔願聽人意願就係哩班
唔好話聽，你一講就定你死罪

推
朋友話13:1，都代表唔到d咩